對唔住，因為我已經冇辦法再相信香港政府

經過今日之後，我發現就算我係一個香港人，但香港已經唔再屬於我。

我相信眼見為實，我曾經發夢出過去，見到各種屬於香港人嘅人情味，真係喊咗出黎，每個出黎嘅人都會為其他人專登做多一步，為嘅唔係自己，而係其他人，同香港嘅未來，我真係好感動，而且非常之感謝大家，你地先係真正嘅香港人，而唔係為錢為自己嘅垃圾廢老賤種。

我以為經過今日之後，大家立法會都入埋，應該會逼到政府回應，但原來唔係，佢地繼續講佢地想講嘅野，講廢老想聽嘅野，為嘅就係保住自己嘅飯碗同面子，我覺得自己已經再冇辦法面對呢個香港政府。

官員問責制？WFC。
五大訴求？關我撚事。
黑警濫權？吹咩。
撐警廢老打人？咁又點。

當一切擺到眼前嘅時候，原來係咁難以接受，我曾經以為我接受到呢種荒謬，但原來我做唔到，係呢個六月，我個心已經死咗無數次，的確要多謝香港政府。

係今日之後，係佔領立法會之後，所有野已經返唔到轉頭，之後更荒謬嘅陸續有黎，我希望咁多位可以保重，保持住真正香港人嘅精神。

而我，已經攰了。

林鄭玩緊共匪老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

今次佢不斷鬧示威者暴力，就係想聽朝班三姑六婆一齊鬧埋一份，造成世代之爭，呢個就係拉籠一派打一派

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同五毛嘅計

攰就抖下
大家都明白

頂住 大家齊上齊落 一個都不能少呀

一個都不能少

樓主唔洗灰心

首先，宜家台灣同好多外國輿論都好支持香港人，場波伸有排踢

另外，有歷史定律嘅存在，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏同埋過程都好可能會有好多挫折。至於點解會贏，原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，後來就演變成封建君主專制社會，歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球，所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

攰就訓下覺好喇 唔好長眠

攰咪抖下，等我去接力頂住先，好快冇事架啦

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

政府一心 同香港人決戰 但我想講咁只會官逼民反 幫我哋種下革命的基礎

抖吓囉
政治一晚就搞得掂，其他國家就唔洗買軍艦大砲啦

[黑旗已升] 大家快D諗清楚 宣布成立臨時政府/獨立vs繼續沉默?

抖下先，巴打加油！

我都好憎香港，但好愛香港人呀

巴打好好休息，建國之日我地要一齊慶祝

對住呢個政府，我真係覺得好撚攰。
諗起陳健波話自己收成期，就仲更加灰。
屌你老母，我收成期都未到，香港政府點解要破壞我嘅耕耘期？

我地要珍惜響耕耘期有咁多同伴！
我好相信絕處逢生，灰一陣好喇！
攰就休息下喇。

抖下 再黎過 我地需要你 唔好放棄我地 唔好放棄香港 我地互相撐住好無

巴打巴打
夜啦
攰既攤上床好好瞓一覺好嗎？

如果有說話想講可以係到講
大家會陪你 會明白你 會聽你講架

我地唔想再失去任何一位手足
你唔好講到好似...

攰就休一休，而家要做好輿論戰

其實唔理你係正常，佢地有無得做都唔關你事

休息一下再重新出發

仆街
而家發夢齊齊出去，齊齊番黎
大家平安冇事
你唔係咁樣先黎放棄呀？
說好的齊上齊落？ 一齊走？

心情唔好記得搵大家傾
好多人根本唔會信呢個政府
過程一定辛苦 壓抑 同鬱悶
未到最後 都要繼續stand with us